[{"question": "https://www.zhihu.com/question/63537524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63537524/answer/220836045", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u53f9\u4e3a\u89c2\u6b62\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53171211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53171211/answer/215758245", "content": "\n\u56fd\u5185\u6b63\u5728\u53d1\u751f\u54ea\u4e9b\u9c9c\u6709\u4eba\u5173\u6ce8\u7684\u91cd\u5927\u53d8\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41854964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41854964/answer/208167224", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u884c\u4eba\u624d\u77e5\u9053\u7684\u7701\u94b1\u8bc0\u7a8d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48350201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48350201/answer/220785819", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e2d\u56fd\u4ea7\u7684\u9876\u7ea7\u98df\u6750\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63651462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63651462/answer/211665004", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u60ca\u8273\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63849806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63849806/answer/218292840", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e2d\u56fd\u4eba\u72ec\u6709\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32078919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32078919/answer/59152338", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u6570\u5c11\u4f46\u5f88\u5389\u5bb3\u7684\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64320096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64320096/answer/220385389", "content": "\n\u4f60\u5728\u5b66\u6821\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4f7f\u4f60\u4e00\u6218\u6210\u540d\u3001\u5168\u6821\u7686\u77e5\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33277243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33277243/answer/57744272", "content": "\n\u5982\u4f55\u51cf\u6389\u8170\u8179\u90e8\u7684\u8102\u80aa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64309003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64309003/answer/221076442", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5927\u5b66\uff08\u6216\u8005\u5927\u5b66\u751f\uff09\u6700\u6b20\u7f3a\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51416230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51416230/answer/220973489", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4e2d\u56fd\u4eba\u5fc3\u9178\u3001\u5fc3\u75db\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64403202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64403202/answer/220477539", "content": "\n\u517b\u5a03\u7684\u8def\u4e0a\u82b1\u4e86\u4ec0\u4e48\u51a4\u6789\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/220603529", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u6027\u662f\u5426\u666e\u904d\u4e0d\u518d\u5bf9\u5973\u6027\u5c55\u5f00\u8ffd\u6c42\u4e86\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63719852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63719852/answer/220931920", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u662f\u4f60\u77e5\u9053\u5374\u88c5\u4e0d\u77e5\u9053\uff0c\u770b\u5230\u5374\u88c5\u6ca1\u770b\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24962577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24962577/answer/220159412", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u7684\u9ad8\u5b98\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\u4f60\u8ba4\u4e3a\u4ed6\u4eec\u8eab\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u503c\u5f97\u5b66\u4e60\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63810094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63810094/answer/219811790", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u660e\u767d\u9053\u7406\u7684\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64402776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64402776/answer/220684896", "content": "\n\u5929\u6daf\u3001\u732b\u6251\u548c\u4eba\u4eba\u662f\u5982\u4f55\u8d70\u5230\u4eca\u5929\u7684\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47908341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47908341/answer/218930045", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u72ec\u5230\u7684\u8bc6\u4eba\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64285783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64285783/answer/220100968", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7a00\u91cc\u7cca\u6d82\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27529743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27529743/answer/220173742", "content": "\n\u548c\u660e\u661f\u505a\u540c\u5b66\uff08\u670b\u53cb\uff09\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64145851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64145851/answer/218700050", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5973\u4eba\u53ef\u4ee5\u6f02\u4eae\u6210\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64265939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64265939/answer/219813876", "content": "\n\u4e00\u6012\u4e4b\u4e0b\u628a\u76f4\u5c5e\u4e0a\u7ea7\u6253\u4e86\u4e00\u987f\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51671791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51671791/answer/220470817", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\u662f\u4f60\u8e0f\u5165\u793e\u4f1a\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52381578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52381578/answer/131094089", "content": "\n\u9996\u6b21\u89c1\u9762\uff0c\u770b\u5230\u5bf9\u65b9\u4f7f\u7528\u4ec0\u4e48\u7269\u54c1\u4f60\u4f1a\u89c9\u5f97\u773c\u524d\u4e00\u4eae\uff0c\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u597d\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62162586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62162586/answer/220308862", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u957f\u5f97\u6f02\u4eae\u4e14\u6210\u7ee9\u597d\u7684\u5973\u540c\u5b66\uff0c\u73b0\u4eca\u72b6\u6001\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58939688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58939688/answer/219277945", "content": "\n\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u533b\u5b66\u4e0a\u7684\u5c0f\u5e38\u8bc6\u53ef\u4ee5\u4fdd\u62a4\u81ea\u5df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30396590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30396590/answer/220426179", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u5230\u7206\u7684\u5973\u88c5\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51873093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51873093/answer/220325694", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u60c5\u666f\u8ba9\u4f60\u5207\u5207\u5b9e\u5b9e\u5730\u611f\u53d7\u5230\u65e0\u6bd4\u7684\u6050\u60e7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62484332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62484332/answer/220894498", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e2d\u56fd\u6709\u563b\u54c8\u300b\u7b2c\u5341\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51543684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51543684/answer/219980645", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u60ca\u8273\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u6216\u8bd7\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63997516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63997516/answer/220747322", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u8ba9\u81ea\u5df1\u575a\u6301\u51cf\u80a5\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50996567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50996567/answer/220710082", "content": "\n\u6467\u6bc1\u4e00\u4e2a\u718a\u5b69\u5b50\u6709\u591a\u56f0\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64424419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64424419/answer/220799637", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6d77\u5e95\u635e\u88ab\u66dd\u540e\u53a8\u536b\u751f\u51fa\u73b0\u91cd\u5927\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61709003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61709003/answer/220631014", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u5934\u76ae\u53d1\u9ebb\u6c57\u6bdb\u6797\u7acb\u6050\u60e7\u81f3\u6781\u7684\u9b3c\u6545\u4e8b\u6216\u8005\u771f\u5b9e\u6545\u4e8b\u6216\u8005\u730e\u5947\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/220733339", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59864904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59864904/answer/219681586", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u73cd\u85cf\u8bb8\u4e45\u7684\u77ed\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64072861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64072861/answer/218712618", "content": "\n\u4e09\u5341\u5c81\u5de6\u53f3\uff0828\uff5e32\uff09\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u5904\u4e8e\u4ec0\u4e48\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63310794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63310794/answer/220588339", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u95f4\u6709\u54ea\u4e9b\u751c\u5230\u9f41\u7684\u65e5\u5e38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64372142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64372142/answer/220465256", "content": "\n\u4f60\u5728\u505a\u751f\u7269\u5b9e\u9a8c\u7684\u65f6\u5019\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62598434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62598434/answer/219998396", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8bdd\u66fe\u65e0\u610f\u51fa\u73b0\uff0c\u5374\u6210\u4e3a\u4f60\u7684\u6bd5\u751f\u4fe1\u4ef0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64320821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64320821/answer/220952460", "content": "\n\u8fd9 \u5927\u5b66\u6bd5\u4e1a\u4e86\u5973\u751f\u8fd8\u6709\u5904\u7684\u5417\u2026\u2026\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64431651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64431651/answer/220540615", "content": "\n\u5973\u513f\u7ed3\u5a5a\u4e86\uff0c\u4f5c\u4e3a\u6bcd\u4eb2\u7684\u6211\u662f\u5426\u5e94\u9000\u51fa\u5979\u7684\u79c1\u4eba\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29775622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29775622/answer/220752187", "content": "\n\u54ea\u90e8\u5c0f\u8bf4\u7684\u7ed3\u5c3e\u582a\u79f0\u795e\u6765\u4e4b\u7b14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37904644", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37904644/answer/220505461", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u77a0\u76ee\u7ed3\u820c\u7684\u9017\u903c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63282327", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63282327/answer/220034279", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u4e2d\u56fd\u4eba\u3001\u65e5\u672c\u4eba\u3001\u97e9\u56fd/\u671d\u9c9c\u4eba\u548c\u8d8a\u5357\u4eba\u7684\u4e00\u4f53\u611f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63076664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63076664/answer/220875476", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4f5c\u54c1\u8ba9\u4f60\u770b\u5b8c\u4ea7\u751f\u4e86\u67d0\u79cd\u53d1\u81ea\u5fc3\u5e95\u7684\uff08\u5bf9\u751f\u6d3b\u7684\uff09\u4e50\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59620870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59620870/answer/220337720", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7f8e\u5230\u6781\u81f4\u7684\u795e\u7ffb\u8bd1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56748730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56748730/answer/220351709", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u300c\u64a9\u300d\u6216\u300c\u88ab\u64a9\u300d\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64354035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64354035/answer/220980354", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ed4\u7ec6\u4e00\u60f3\u5e76\u4e0d\u7b80\u5355\uff0c\u5b9e\u6709\u5957\u8def\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23111201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23111201/answer/220789450", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6b63\u5728\u53d1\u751f\u7740\u54ea\u4e9b\u56fd\u5185\u5c11\u6709\u4eba\u5173\u6ce8\u7684\u91cd\u8981\u53d8\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28472556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28472556/answer/219590314", "content": "\n\u9ad8\u5b66\u5386\u7684\u4eba\u4f1a\u5bf9\u4f4e\u5b66\u5386\u7684\u4eba\u4ea7\u751f\u81ea\u7136\u9119\u89c6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64321899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64321899/answer/220567527", "content": "\n\u8d34\u5427\u5728\u54ea\u4e9b\u9886\u57df\u6c34\u5e73\u5b8c\u7206\u77e5\u4e4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23325996", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23325996/answer/220892027", "content": "\n100 \u5143\u4ee5\u4e0b\u7684\u4ef7\u4f4d\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u559d\u7684\u9152\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64252714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64252714/answer/219940527", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u9501\u5c4f\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20330574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20330574/answer/218687623", "content": "\n\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u4e2d\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e4e\u8eab\u4f53\u5065\u5eb7\u7684\u7ec6\u8282\u5e38\u88ab\u6211\u4eec\u5ffd\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61674872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61674872/answer/220510064", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u548c\u6211\u540c\u5c45\u6570\u5e74\u7684\u7537\u670b\u53cb\u6539\u6389\u71ac\u591c\u7684\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64070048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64070048/answer/219679642", "content": "\n\u4f60\u9ad8\u4e09\u65f6\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8da3\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59172941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59172941/answer/217986533", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u63d2\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25075075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25075075/answer/220301207", "content": "\n3000 \u5757\u94b1\u80fd\u53bb\u54ea\u4e9b\u5730\u65b9\u7a77\u6e38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64414702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64414702/answer/221029130", "content": "\n\u542c\u95fb\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u5c06\u53d6\u6d88\u5bf9 ui/\u4ea4\u4e92\u5c97\u4f4d\u7684\u62db\u8058 \u53d6\u4ee3\u4ee5\u201c\u5168\u94fe\u8def\u201d\u8bbe\u8ba1\uff0c\u6c42\u4e0e\u201c\u670d\u52a1\u8bbe\u8ba1\u201d\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40155967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40155967/answer/220292732", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8d5a\u94b1\u7684\u6b6a\u70b9\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62175018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62175018/answer/220915159", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u6700\u540e\u6094\u7684\u4e00\u672c\u4e66\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51049813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51049813/answer/220088301", "content": "\n\u5fc3\u7406\u5b66\u9886\u57df\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u5b9e\uff0c\u662f\u4eba\u4eec\u4e0d\u613f\u76f8\u4fe1\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39319000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39319000/answer/220812000", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6c11\u95f4\u4f20\u8bf4\u3001\u53e4\u602a\u6545\u4e8b\u3001\u5947\u95fb\u5f02\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64345688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64345688/answer/220727906", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6797\u6bc5\u592b\u5c31\u4e1c\u5317\u7ecf\u6d4e\u7ed9\u5409\u6797\u7701\u5f00\u51fa\u7684\u300c\u836f\u65b9\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31206273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31206273/answer/218294949", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19596444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19596444/answer/220970008", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u529e\u6cd5\u53ef\u4ee5\u8ba9\u7259\u9f7f\u767d\u4e00\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50280115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50280115/answer/219558040", "content": "\n\u600e\u6837\u517b\u6210\u7626\u5b50\u7684\u751f\u6d3b\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62482926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62482926/answer/220769013", "content": "\n\u9762\u8bd5\u5b98\u5982\u4f55\u5224\u65ad\u9762\u8bd5\u8005\u7684\u673a\u5668\u5b66\u4e60\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64259235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64259235/answer/220801985", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c71\u4e1c\u91cd\u62f3\u6574\u6cbb\u533b\u95f9\uff0c\u516c\u5b89\u5c40\u957f\u88ab\u514d\u804c\uff0c\u8d54\u6b3e\u5168\u90e8\u9000\u56de\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64426229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64426229/answer/220292082", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5c34\u5c2c\u5230\u6b7b\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64420639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64420639/answer/220384346", "content": "\n\u5982\u679c\u4e2d\u56fd\u5404\u5730\u5728\u51cc\u6668\u7a81\u7136\u906d\u53d7\u7a7a\u88ad\u8f70\u70b8\u3001\u7f51\u7edc\u653b\u51fb\u3001\u5927\u89c4\u6a21\u5bfc\u5f39\u88ad\u51fb\uff0c\u80fd\u5426\u6210\u529f\u9632\u5fa1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33453309", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33453309/answer/220932396", "content": "\n\u5982\u4f55\u4ece\u4e00\u4e2a\u7a7a\u6709\u4e0a\u8fdb\u5fc3\u7684\u4eba\uff0c\u53d8\u6210\u884c\u52a8\u4e0a\u7684\u5de8\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31110283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31110283/answer/220462364", "content": "\n\u5185\u5411\u6027\u683c\u7684\u6210\u957f\u901a\u9053\u8be5\u5982\u4f55\u6253\u901a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61026002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61026002/answer/220283278", "content": "\n\u660e\u661f\u5bf9\u6211\u4eec\u5230\u5e95\u8d77\u4e86\u4ec0\u4e48\u4f5c\u7528?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/220419031", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63889710", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63889710/answer/220955122", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u524d\u9762\u5f88\u5e73\u6de1\uff0c\u540e\u9762\u5374\u4e00\u9e23\u60ca\u4eba\u7684\u8bd7\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62931043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62931043/answer/219285226", "content": "\n\u4f60\u62c5\u5fc3\u81ea\u5df1\u4f1a\u6c38\u8fdc\u5355\u8eab\u4e0b\u53bb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63444484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63444484/answer/220692058", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u89c9\u5f97\u4eba\u662f\u611a\u8822\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24122524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24122524/answer/220016150", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u73a9\u53c8\u51b7\u95e8\u7684\u57ce\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33913345", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33913345/answer/216784907", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5c0f\u800c\u7cbe\u81f4\u7684\u5367\u5ba4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64427258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64427258/answer/220819079", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e2d\u56fd\u4eba\u666e\u904d\u7684\u574f\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52992122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52992122/answer/220549544", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37484621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37484621/answer/220725222", "content": "\n\u5e02\u4e2d\u5fc3\u8001\u623f\u5b50\u8001\u5c0f\u533a\u6700\u540e\u7684\u7ed3\u5c40\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32189846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32189846/answer/219045675", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u4eba\u770b\u6765\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\u5b9e\u9645\u4e0a\u5374\u662f\u7cbe\u5999\u65e0\u6bd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28062142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28062142/answer/207273459", "content": "\n\u600e\u4e48\u4f53\u4f1a\u5230\u5c81\u6708\u7684\u6b8b\u5fcd?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63467446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63467446/answer/220476901", "content": "\n\u5f71\u89c6\u5267\u6709\u54ea\u4e9b\u4e09\u89c2\u6b63\u7684\u4e3b\u89d2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23820403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23820403/answer/220592196", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u7c7b\u578b\u7684\u5973\u751f\u4e0d\u597d\u5ac1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64350423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64350423/answer/219925375", "content": "\n\u7279\u522b\u60f3\u5728\u73b0\u5b9e\u4e2d\u8bf4\u4e00\u6b21\u8bd5\u8bd5\u770b\u7684\u53f0\u8bcd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64098228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64098228/answer/218148093", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u5355\u66f2\u5faa\u73af\u597d\u4e45\u8fd8\u542c\u4e0d\u538c\u7684\u597d\u6b4c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64338048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64338048/answer/220676474", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u5973\u5b69\u62d2\u7edd\u7537\u540c\u5b66\u793a\u7231\uff0c\u88ab\u5bf9\u65b9\u4ece19\u697c\u6254\u4e0b\u6b7b\u4ea1\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25494991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25494991/answer/220267228", "content": "\n\u4f4f\u5bbe\u9986\u65f6\u8ba9\u4eba\u611f\u89c9\u6700\u4e0d\u597d\u7684\u4f53\u9a8c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64143116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64143116/answer/220588740", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7537\u751f\u90fd\u559c\u6b22\u5584\u826f\u7684\u5973\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63955030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63955030/answer/221011977", "content": "\n\u4f60\u4e0a\u5927\u5b66\u53bb\u7684\u65f6\u5019\u5e26\u4e86\u4ec0\u4e48\u5947\u8469\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60825419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60825419/answer/220091257", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u521d\u89c1\u89c9\u5f97\u4e00\u822c\uff0c\u540e\u6765\u624d\u53d1\u73b0\u5dee\u70b9\u9519\u8fc7\u4e00\u4e2a\u4e16\u754c\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63993853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63993853/answer/220442386", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b59\u4e00\u51b0\u5728\u300a\u6f14\u8bf4\u5bb6\u300b\u4e2d\u201c\u4e11\u5c31\u4ee3\u8868\u5931\u53bb\u4e86\u6574\u4e2a\u4e16\u754c\u201d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63398298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63398298/answer/219959981", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u795e\u5947\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459547/answer/220233874", "content": "\n\u5973\u751f\u5f00\u597d/\u8c6a\u8f66\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62095525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62095525/answer/220634985", "content": "\n\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f60\u624d\u4f1a\u88ab\u7236\u6bcd\u6253\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27325912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27325912/answer/219615187", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7eaa\u5f55\u7247\u8ba9\u4f60\u5f00\u9614\u773c\u754c\u3001\u589e\u957f\u89c1\u8bc6\uff1f\n"}]